男 友 在 場 JW 被 坤 哥 欽 點 遲 早 係 緋 聞 女 友

歌手吳業坤和JW（王灝兒）舉行音樂會，圈中好友許廷鏗、胡鴻鈞、麥明詩、陳慧敏、JW富貴男友Tarzan齊來捧場。可能有男友監場，坤坤和JW合唱《小酒窩》都刻意保持距離，又玩背住唱，就連眼神都避開，坤坤笑言：「我唱呢首歌好尷尬，唔知佢嗰個係咪喺度呢？我講緊JW阿媽。」唱畢後，坤坤向JW說當年和周秀娜（娜姐）合唱，娜姐都是這個髮型，但身材就不同。而最抵死坤坤跟JW唱Rap歌，又跳Hip Hop舞，坤坤跳完後除下連帽外套即現一頭亂髮，JW為他整理頭髮邊笑道：「我會好小心，因冇乜剩，唔想你甩多啲。」

爆JW愛腿張開
兩人在台上不時互窒，JW笑坤坤姿整愛撥頭髮似女人，坤坤則反指JW豪邁，經常坐姿腿張開，他笑言：「咁佢係着褲先咁坐，唔着褲？咁實睇多幾眼添！」JW又反擊坤坤多緋聞女友，更爆坤坤曾言若緋聞女友到齊，夠他開一場騷。坤坤笑言到時可給JW坐緋聞女友主家席。JW即澄清：「我都唔係你緋聞女友。」坤坤即說：「遲早係啦！」

人地有仔就企開啲啦柒頭坤